iPhone 11 Pro/Pro Max 用家集中討論 (2)

估唔到咁快就爆post

機都未到手

可愛小天使絲打留名

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

想問吓如果訂咗貨
當日按book咗既時間去拎
要等幾耐左右？
驚過lunch時間

新po留名

閃魔發貨未

仲有兩日

請半日假唔洗煩

11 pro max轉左prepare to ship

我琴日催佢佢即刻寄

星期日下晝買
啱啱收左貨

直送香港定集運？

不了

直送香港
集運90%趕唔切

機都未到就爆post

都係仲未諗到11/pro好
比多兩千幾蚊 電容量仲少 ram 一樣
唯一好既就係影相好啲 mon靚色啲
但本來就唔多影相 兩個mon唔對比根本睇唔出
係差在隻顏色有防暴綠 我買隻防暴綠case咪得

出左單no.
希望下星期一二到 仲要等埋其他野一齊集運

你講到咁其實都諗好左買邊部啦

你都諗好11喇

已轉準備出貨
pro max 256 防暴綠

綠真係越睇越靚

iPhone 11 Pro review: the BEST camera on a phone
-The Verge

Apple iPhone 11 Pro and Pro Max review
-Engadget

iPhone 11, 11 Pro and 11 Pro Max Review: A Game of Cameras
-WSJ

iPhone 11 and 11 Pro review: Are they for you?
-CNET

我要fast forward到920呀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

快到

防暴綠 11 pro max 21號仲未轉

有冇人單純因爲部機個size同手感而要捱貴機買pro
我X想轉 覺得11都夠 但真心唔鍾意隻size

Same
摸左XS同XR都覺得XS fit啲
同埋條邊順眼太多

本來我都應該今日收到, 可惜我搞錯地址, 剛剛先改返正確
唔知星期5前會唔會收到
但已知到香港

咁又無謂特登請假攞機既

我都要狗衝去walk in 買AW5

後日就去攞

準備好星期五8點排隊walkin買

我都係
不過綠色驚冇貨

係咪有師兄去士多問左當日可以唔跟時間去拎機?

有冇人覺得比起 11
Pro 真係呃錢之作

換塊 Mon 加個望遠鏡
收多 3 - 4000

11 就堅抵
比起 XR upgrade 勁多野
仲要定價平左

等緊上台機算，不過女友部白 11pro max 256 都 準備出貨

決定咗畜聾黑
預咗用幾年唔搏防暴綠了

請全日了

我星期日出貨 岩岩先集運收貨

對於冇任何iphone係手既人 睇錢做人 想要大mon定平

我就要大mon 用番兩三年差唔多

但 11 個 mon
係大過 11 pro
追最大既 pro max 要加多 4000 幾

好緊張 究竟20號apple store有現貨睇&買未呢

覺得價錢貴咪要平既11
好簡單

請問 11pro 同xs mon貼係咪一樣。仲有幾張xs係手

popo green 無買錯 幾靚

本身都對綠色一般 , 但係見佢有時灰灰黑黑 , 又有少少綠
相比起其他廠係咁玩漸變既時候出隻咁既綠幾型格

選擇困難 popo綠定太空灰好
綠色靚但配手機殼嘅顏色好似選擇少好多，好難襯
太空灰就好百搭

Apple 今年較早前與 Qualcomm 簽訂和解協議，終結了長年的官司爭拗，並同意採購 Qualcomm 的數據晶片。不過今年推出的 iPhone 11 系列，卻仍然採用 Intel 的數據晶片而非 Qualcomm 產品。
據最近 PCMag 報導指，Apple 的 iPhone 11、iPhone 11 Pro 和 iPhone 11 Pro Max 根據實地測試畫面顯示的仍然是 Intel 晶片的設定介面，因此可以確定上面使用的仍然是 Intel 的數據晶片。雖然相關的發現並未有確定 iPhone 11 系列採用的是什麼型號的 Intel 晶片，但據估計應該是 Intel 放棄數據晶片業務前最後推出的 XMM 7660。
雖然採用的仍然是 Intel 晶片，但是仍然有比上一代 iPhone 高速的連接速度。據報導指，新 iPhone 的 LTE 連線速度將會比上代提升約 20%，而其中 iPhone 11 會比 iPhone 11 Pro 稍慢。實際的速度差別則有待進一步測試。今次 iPhone 未有使用 Qualcomm 晶片，估計是因為沒有充足時間進行產品測試和修改，預計明年的 iPhone 就會採用 Qualcomm 晶片，會否趁機加入 5G 支援就有待觀察。

unwire

仆街集運琴日d野到齊 今日仲未出貨

今日集左順豐 聽日/後日到 可以即用

等緊20號walk in

搶皮套

皮套應該唔使搶啦, 日日都有即日pick up

今日已經有得買

講呀，XS搶唔到森林綠，個個上嚟叫春

頭幾日就賣撚哂 跟住斷貨到出11

主要係條邊

今日全部士多都有貨可以買左先

買黑色可以無視

好彩打電話去改時間聽日送到
唔是就on9仔了, 地址都揀錯

而家上網訂係咪有排先有

有冇人用開uag/犀牛盾啲殼？

網上訂大部份型號都要4/10之後先送貨

想問cmk出機有咩優惠？

rock in 啦

星期五會唔會有呢

唔知不過星期五照去睇下

問多幾間應該都會有

Rock in 催煙

我都想知 第一次咁早買

排隊拎機就走得
預15-30分鐘

要請半日去拎機
sosad

Walkin驚搞好耐

訂左黑色
綠色話要下個月

iPhone 11 Pro Cinematic 4k: Tokyo

邊間

3hk

我翻十點
我8點鐘去拎

本身是揀8點?

等store有現貨先換11
要trade in

其他電訊商都還未send message通知攞機

邊到有aw5 wallkin

衛訊會唔會20號就有得賣

UAG Monarch用耐咗好跣手

有無巴打知早少少去拎機得唔得？
本身book左12點半
突然公司有事
11點九左右去有無得拎？

都係要排隊

照排隊, 前面d人拎曬咪給你先

應該無拎既人既貨都唔會放出黎比你買

佢是比book既時間提早小小去, 唔是walk in
應該無問題既

睇錯

諗緊256定64好
依家部x都係用左50gb
不過4k片 好食位？

256

有少少後悔冇買防暴綠

Walkin la on9

唔知是否因為今次好多人可以提早收到機開箱, 睇d開箱片睇到麻木
無咁特別期待第1手攞機自己開箱

有冇人知門市幾時有得買

ram邊度一樣呀
11: 4GB
Pro: 6GB

好似firm左3部都4GB

6GB呀
自己上網睇

上網睇完咪4gb

so 0賣d係6gb

TENAA lists the battery capacities and RAM in the iPhone 11 lineup as follows:
iPhone 11: 3,110 mAh battery and 4GB of RAM
iPhone 11 Pro: 3,046 mAh battery and 4GB of RAM
iPhone 11 Pro Max: 3,969 mAh battery and 4GB of RAM

蘇寧係咪有特別版賣

剛剛收到smartone message話我訂購的iphone已經到貨, 請上去揀取機時間

但入到去是買xr
玩野啊

我都差d中伏
Smt好L狗

要埋身份證 好似係

對名囉

apple 寫既 可能對名掛

蘇寧佬收左皮？

收撚咗啦
之前又話6gb
呢家先知4gb
大佬話明pro機都4gb ram咁pro嚟拓柒咩

佢plan都未有咁快叫人揀時間？
同埋啱啱上佢訂機個網睇已經無咗入Red Pass果項

開頭有人傳6GB, 多人收到機後，benchmark data show 4GB, 應該都真係4GB

你部x本身都係4k片

Csl訂左 20號會有貨？

512

有冇cmhk訂左機知道幾時有貨

唔會

CMHK賣比街客先

收到smartone email 通知20號可以取機
但揀時間條link還錯

64
利申本身有供開200gb icloub用左一年都係用左30gb都未夠而且部x仲有位

smt 真係好on9 plan 都未有

全部都係4GB

有啦？ 我重未有
訂左邊部？

巴打買咗邊款貼？

我揀15:30-1600

aos嘅大家出貨未

準備出貨
正路一出貨就應該大把巴打一齊轉出貨

當啲客狗咁撚

點出依頁？

。邊個好

原廠機殼個底無保護好易花
最好買啲第三方又保護到個底嘅機殼

我簡皮

仲係處理中21/9-25/9

226 gram, 單手都拎唔到幾耐

有冇咁誇

一定係皮

你廢姐

未夠18唔應該有信用卡
AOS信用卡比

邊關事 tap n go洗唔洗滿18歲先買得?

tap n go有成皮limit同名既咩
冇用過

3hk有email未

tap n go 你入幾多錢就有幾多錢
有得實名

同埋唔會睇卡名 睇訂單個名

x2

24~26未轉

訂左就好自然係咁mon住佢進度

仲有2日

Pro leather ?

256基本啦

smt收到email簡埋時間20號拎機
但係咪仲未有plan
諗住順便續埋約

閃魔鑽石貼到左了
張貼係有一圈黑邊
非鑽石就冇
有黑邊貼落唔知會唔會樣衰

有乜優惠？

幾時訂架？ 邊隻型號？

之前登記左red pass
pro max 256 黑色

防暴綠都有red pass
冇消息

見到網上啲人話 11 pro 舊電係31xx pro max舊電就差唔多4000 兩者會唔會差甘遠

20自取仲係處女中

好似話嗰日先轉ready for pickup

btw 綠色皮殼好靚

20號ROCKIN

Rock in 催煙入防暴綠

21-25 PFS
PRO 銀256

Confirm!!! iPhone 11 pro max 15.04 wh = 3969mAh

上官網訂10月4先有 會唔會有機會早到

諗緊買邊隻MOON貼好
想買貴少少,因為都用好耐

官網果隻belkin 9H貼?

想貼FULL SCREEN GE貼
APPLE官網果隻好似唔係全包?

?

唔包鏡頭果part

屌 點解我por max 20-24 aos 仲係處理中

popo綠好撚靚

香港apple store係咪無得用信用卡分期？

點解仲要訂機
第一日walkin買啦
上年周圍-300添呀

見到美國 大陸嗰啲都可以

終於轉準備出貨

係士多攞機時洗唔洗print email定可以就咁係電話show俾佢睇？

你今年試下

香港好多野都好on9既

已準備第一日walkin買白色256

依加電話部部差唔多 換黎都係想型想跟下潮流
利申：想換

你的原有付款交易並不成功，因此我們未有向你收費。請更新付款資料，以便我們完成訂單。
做乜鳩......信用卡明明有紀錄

其實點解要跟電話商買?

belkin個隻玻璃真係幾好
一路都係痴個隻

$148個隻?

148係磨砂 玻璃係300幾個隻

Pro係咪可以用番x個mon貼？

應該可以啦

有冇人知11個框係咪同xr一樣咁粗

16號準備出貨 準備到宜家都沒準備好 睇黎20號收機無望

普通強化咋 加個透明殼 頂住先

XR升級版 因為條邊 我比多幾千買左pro max

6.5 一隻手拎好辛苦

算早?

11pro/pro max條邊好似粗咗真係要觀望下

唔G啊 一夠鐘我就訂

有冇人覺得粗咗少少

請問belkin玻璃貼喺邊處有得賣?

apple網 有
鋪唔知
冇買過

佢官方都寫明size大過xs少少
真係白撚痴蘋果 升級版條邊又粗少少個ram又係4gb

直接去apple store話要痴belkin mon貼
精靈會幫你痴埋

請問可否提供靚嘅玻璃貼牌子,要幫手貼埋!!

明白!!謝謝!!

訂左新iphone， 04/10/2019 - 12/10/2019出貨
想問會唔會出啲出貨

Same
差果少少但拎上手真係好覺

10月中前Walk In有冇機，定係電訊商都會20後有？

想去旅行前有新機

20-23/9 仲係PFS

我仲係處理中

Apple真係好撚野
逼人買11

碌完自己打電話上去卡中心啦，分36個月72個月都得啊

我都係處理中囉屌

諗咗好多日，
Pro Max 228 gram 真係不了，比用開o既I7 plus 多40 gram

準備出貨

希望21就收到機

到底綠定黑好

我諗住walkin邊部有貨就買邊部

黑
（到時見到實機再決定）

綠放出去應該可以多一兩百

黑就易襯Case

有難度 一日落單 一日運 一日送
都要三日

綠定白好兩隻都順眼

Same，諗住星期日Walk In，唔知有冇機

祼跑：綠

你地會唔會買埋AppleCare

我係因為部11 個mon 連1080p都冇所以唔買

如果你係會成日跌手機既人就買
如果過去都無試過既可以考慮唔買

年年換機就唔駛
隔代換機就要買

睇完D開箱
綠=黑 > 白 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>金
點揀好

裸機就綠
帶戴套就無所謂

透明套綠

你訂咗邊部先，苦惱緊好唔好cut單轉色

唔小心訂錯左閃魔myl普通個隻玻璃mon 貼

仲有幾多人會繼續買pro？
個人覺得720p唔係好接受
但多3000為個mon同tele好似唔多值

用住先，再買到時換，反正平呀嘛

同感

你都睇唔出分別 11啦 除非你兩部擺埋一齊

整體質感都有提升嘅 但主要都係攝影同mon
如果影開機或者拍開片係值
我揀Pro純粹係諗住用幾年 直接登頂

會Keep住換機又唔係攝影師的話
11的確更抵買更啱一般大眾

有無人係clublike 度訂？

大家買咗咩？
iPhone 11 Pro
iPhone 11 Pro Max

唔會，年年換

訂左11 pro，但見到pro max差不多4000mah電好撚後悔

Max太大部 pro岩岩好

xs max換11算唔算係升級 好撚抵玩11真係

wide, night, a13

Reserve 左11pro 256 諗諗下想取消轉walkin 11算

有冇收費？

有，11黃加AirPods2

綠色機個面係黑色呀可

仲未ship

仲係processing...

Same..都係門市取貨？

送上門

我聽日門市取都係處理中

Here

頭先上網睇話deep fusion
之後會更新加入11pro入面
11就唔知有冇
一陣如果好撚正，買咗11會後悔

諗住用幾年所以都係直上pro算
加上用慣單手細機 所以冇考慮過max

可以退 如果未出貨

link？

唔知幾時先出貨？

門市唔驚啦
佢點都會比到貨你

check 返apple新聞稿原來dual-camera system就得
姐係iphone 11都會有
sor誤導左

未扣數，會唔會無啦啦唔accept🥺

3間電訊商都未出plan, 係咪鬥遲到聽日開賣先知

我都係收到銀行 sms 話已授權 $xxxx，但信用卡 app 仲未顯示到筆交易
好似拎咗貨確認咗之後佢就會出到嚟

依家佢只係hold你信用額，唔會扣數住
但一日未扣數都有變數

21-25仲係處女中

我係1010出 都唔知幾時有貨 只係話要排隊

係啊，攞咗貨就會即扣

想問今日lunch time 時walk in 買到機嘅機會大唔大？

一定要鑽石個種先好？

出左invoice 先會扣數架
hold到你數就無問題架啦

星期5

你係咪想話聽日？
我係fortress買電腦嗰時問個sales話apple store開賣之後嗰3日有大貨 唔係搶手色都walkin到

今日一定無喔

yea 聽日，thx

今次係咪重係用pvd上色？ 定轉dlc?

大

無人訂，蝕死佢地

扮野啦，大把貨

今時今日上台出機好搵笨 硬食貴plan 機價除返開一條數 ⋯ 當年iphone4年代上台又賺plan 機又賺幾千 好爽皮

訂咗鴨屎綠 256
唔敢訂max 用慣x 怕太大更易跌
希望快d有貨啦 續約唔計部機無平到依舊4百幾 唔係貪service真係早就轉台

發現時光旅人

喜歡outdoor款可以睇下

除非是公司俾錢, 否則自己上台出機一定比分開貴
以前就話好搶手, 你上台出機可以快d攞

隻綠色ok wor，襯番防暴綠

送貨嘅各位係咪未有人出左貨

agger
好多同事仲同我拗話上台出機抵d
根本就食返落個plan度
當一樣價錢先喇
畀個台夾住要用多兩年
點都係分開買彈性高d

有冇人知邊到有得買，好型

又幾match喎

上台訂機果啲收倒叫你去拎機未？

我仲係preparing for shipping

smt琴日收到

出咗貨

屌apple on99
20-24仲係處女

門市取貨有人唔係處理中咩？

我聽朝10點半 尖沙咀

我處女中，門市取

24-26送諗緊應唔應該取消聽日再walk in

請問衛信買iphone信得過嗎? 因hsbc做緊優惠

信得過⋯⋯但唔知有冇貨

仲未出貨係想點 唔通今次d貨已經喺香港倉所以可以遲d

大家覺得21號walkin pro 256綠色買唔買到

可能支那海關玩野？？

唔該....我唔急,只要10月31日前就得

買左pro綠256有d後悔想轉11添
聽日pick up完應該有人收掛

咁實得，HSBC慳幾舊

咁都要出左貨先有得俾支那海關玩野既 出左貨咪有clearance message

如果佢今晚先出貨咪趕唔切聽日送貨？

視乎d貨喺邊度出

通常最尾果日先出

Sure no

大概幾日後買到？

而家已經到左香港都唔出奇
我張單個套都係17號晚出貨18號送到

有冇人上數字台已經收到攞機既SMS

今次真係一個謎

揀左Instore Pickup 的話，最遲幾時可以 cancel order唔收15% charge?

諗住其他鋪有貨的話，食信用卡回贈都好

門市pickup 20/9 08:00-08:30 仲係處理中

pro Max 多I7 plus 1000mah

裝埋套同MON貼
250g

我買咗錯個皮革啡色 巴打有無興趣？
11 Pro

咁早，巴打好心急

出貨未呀

買開都知係之前一晚嘅八九點先收到出貨通知同埋收到email收據 唔使咁心急呀

半磅蘋果1萬蚊

巴打咩型號呀？

返工前拎咋

搵唔到belkin玻璃保護貼,apple store得一款百幾蚊

pro max 256gb 灰

Belkin InvisiGlass Ultra 螢幕保護貼，適用於 iPhone 11 Pro Max
HK$348

唔該晒
防暴綠 max 重未有消息

smt訂機順便上台
反正唔洗hold信用卡
walk in倒又可以走數

聽日lunch去apple 撚下部機先

搵唔到,有冇link? hotline都搵唔到

我認唔係買開，轉會第一次用iPhone

有幾多人買完之後會裸跑?

幾型藍白

搵到啦

咁睇得起
上年XS 一星期仲有貨

11最多貨

Welcome to Apple family

我本身係win轉mac mini，隔幾個月入埋iPad就發覺用Android變左唔方便
於是趁部android機開始老化轉iPhone

如果聽日walk-in 買pro max 唔知買唔買到

聽日先知啦

smt 出plan未啊cls 叫人拎機都可以未有plan睇

綠色就一定無咁快有架啦，試下其他色

巴打請問咩型號拎得機？

我應該算早訂... 都仲未有... 屌

有冇用red pass
同埋popo綠實耐

11 pro 256 midnight green

priority plus premium 會唔會快d

我red pass + premium全齊... 都無撚用
仆街smt 連plan 都未出... 不過睇佢個page source code 係有plan 係度的

想問對影相完全無要求
係咪買8plus好啲?
利申: 想要返touch ID 因為用開an機覺得touch真係好方便

其他卡都得

你red pass幾時登記? 我是8月21日

Red Pass 係19/8/2019 已經registered 喇

有幾priority 就真係smt自己知
我覺得宜家smt csl想鬥搶客 只要佢未公布價錢 佢都仲可以任佢改
不過20號點都會出黎架啦

我安信財仔卡 要自己係apps度申請分期

CSL CMHK 同 3HK 已經出晒 plan 喇
係差smartone 未有

我本身都係一早拎左RED PASS

Apple 個app 有得買嗰日諗住試下
又成功買到pro max 防暴綠

所以就算而家smt 叫我去都唔去啦 ~

直接apple 出機有彈性過比smt 困住兩年。

睇埋聽日點先 反正都未有得拎機

我冇計咋.. 用開family plan 好地地就唔郁了..
不過岩岩睇完source code，iPhone 11 Pro 個plan 同上年一樣
不過送埋「隨時聽」+ $500配件找數優惠 + 「智2通」

唔該晒

me too, 依家真是唔想上台出機
真是想分期不如出去用信用卡自己分

我買pro 黑色應該walkin 到，依家等佢出貨都唔知幾耐

我同你同一型號呀
13/9 凌晨1點已經訂左
都有用redpass
你幾時既red pass?

我都係用family plan 係咪應該出唔到機

原來你係凌晨1點
我redpass 係19/8 中午

可以.. upgrade 就得了

嘩 咁你red pass 早過我
咁我應該有排等
我21/8 red pass
巴打有機通知聲

我都是8月21日 收到通知攞機
所以你是唔知佢點排隊

Thank you巴打

應該跟型號
Pro max 防暴綠未見有巴打話拎得

有咁遲咩

咁耐以黎都係咁 今晚放工check email / sms啦

有冇人淘寶閃魔11pro max唔送去香港？

尋晚順豐集運到香港收咗貨喇

邊度有得買

求link畀我試下

【閃魔 iPhone11鋼化膜蘋果11 Pro全屏iPhone11 Pro Max藍光全覆蓋全包Max防摔11ProMax手機玻璃保護貼膜】

我買咗呢款呀

Apple care 可以買機後兩個月內加？

已轉PREPARE TO SHIP

最新未有住 聽日先有

咩機

1010都通知20號取機

我咩都冇通知

上年買xs 兩日前通知出貨

有冇ching收到順豐信息
聽日2點送到

我都終於轉左
Pro Max 256 綠

已經有得買啦

咦，你呢個link ok喎，送到hk

okok 我o岩o岩係store問d精靈 佢話聽日 sorry

Prepare to ship了

我聽日1200 pick up 仲係processing items

收到順豐通知已收件
但官網status仲係pfs

same
見你咁講開個順豐app睇，原來琴日sf已收件

可唔可以教下點用順豐送件?

dl個app再用電話登記/登入

貨未到舖姐，到咗就應該會轉status

14:00取

廣東道聽朝8點半PRO MAX 256黑 仲係處女中

我都轉左
Pro Max 256 防暴綠

但唔洗轉返晒個人plan？

等walkin 11pro popo green

我都未轉

Iphone無得分

想問下乜xs 個moon 同 11 pro 有分別咩
點解好似啲moon貼唔係通用

唔知道會唔會出iphone 11既Smart Battery Case

咁有無邊間或邊張卡有得做免息分期?

我都轉咗 pro max 64 防暴綠

csl: [系統訊息通知] 你預訂嘅 iPhone 11 Pro 64GB 午夜綠色 iPhone (編號9xxxxxxx01030)可以喺2019年9月20日1100 - 2130去新界將軍澳重華路8號東港城2樓261號舖拎喇。登記客戶須親身領取及以同名信用卡自動轉賬繳付月費。逾時未拎嘅預訂將被取消。如已有客戶服務員聯絡您，請毋須理會此訊息。

手機無 ipad就可以分 但最多十二個月

收到順豐通知深圳已出貨
預計聽日中午收貨
利申：Pro max 256收鑊金

衛訊要幾多號先有得現場買機呢

+1 但好似窄窄哋

無咩
我部x 兩年前都係衞訊分期

唔急 最壞打算十月先有得換機

大家會用airpod定係其他無線耳機想知到airpod match iphone會唔會多幾個功能咁

CSL 仲快過 1010 ，屌

請問幾時reg 架？

多謝ching 提醒
原來順豐已經有資料
一check 聽日2點

終於可以唔洗不停mon 住官網status
今晚安心訓覺

1010仲早佢一日打黎比plan我揀
送上門

By sms?

11 pro條邊粗咗

係咪會有多過一間幫手運，我順豐冇資料

13/9

冇AWB#可以點check?

Oh 原來仲粗左
Thx chok巴

咁我繼續等下先
我都係 13 不過之後轉返popogreen

Cls出左plan?

用apple 落單時登記的電話去登錄順豐app
如果順豐有收到相同電話既件就會係‘查收件’有顯示

自己落鋪 方便過送上門

完來可以咁，真係唔該你

仲喺準備岀貨中

會唔會今晚ship埋 聽日收貨

ching 同你部電話同一部車(12:49:42)運緊

冇record, 即係下星期一先有，我送寫字樓
不過冇mon貼冇殼，收到都唔會開住

佢打黎話得送上門

運單查詢結果為空

其實係可以request 落鋪做，plan 佢又好似未sure

如果係順豐送貨
當官網出左快遞號碼後
可以打上去客服同佢講更改收件地址

我上年就係週六先送到辦公地址，我個日就打電話叫佢改左送去屋企附近順豐站收

啱啱去咗衛訊問話可以

直送無問題

有冇3既收到攞機通知>?

16號訂機 冇用priority&red pass

1010都話出得

15號先係smt 落order popo 綠 pro max 256 應該等到2046

補圖

我都8am但未ready

同車

book左22號放假去拎

都定左 我轉用4sim plan $975
無限 免預繳 機價一次性$199

唔想出family plan , 我好似出中間個plan 加無限上網

其實我覺得佢今年主力反而係11，上年Xr 太好賣搞到佢要係呢個層級嘅market 做主力，咁嘅升級反而定價同xr 差唔多其實好進取

上台訂機pro max 綠256G重未有消息

淘寶PD快充線 買唔買得過 想買條出街用

3台幾時先有通知

mfi 先好買

姐係咩

等緊聽日博walk in

如果搵到邊間好SHARE 下~

認證

綠聯淘左幾條 順便幫老母買多幾條

睇睇下覺得原皮山林綠靚過黑, 應該聽日攞機買呢隻色

Same
希望有大貨到

個個上台訂 pro max 防暴綠都冇消息

好想walkin買pro 256黑／白

小米冇線快充尿袋用唔用到？

聽日就有新機用了
啲大陸佬開箱講到個MON, 喇叭, 同影相都好正
期待

等朋友85折先換

用app 買仲係處理中 有無人係咁
大機256 防暴綠

我都睇啱綠聯 巴打用過？

我都係我問左cs又話乜都唔知我仲要急用

Pro Max 256防暴綠

大家都係12:49:42 個班車

有冇人拎機會貼埋belkin

已轉

係咪仲會有Email?

ready for pickup 啦

Ready for pick up? 係咪已經拎得

岩岩收到email

要聽日
沙田？

Same here.

尖嘴 重以為轉左就拎得

己經轉準備好提貨 聽日尖咀拎貨
收到email

我都剛收到

佢話已可供提取，係咪今日就有得拎

好興奮啊

已轉

聽聞pro果隻綠好多人買

咁就啱
我買黑色

淨係試過用tapandgo買AirPods ching知唔知最多可以入幾多入tapngo

啱啱睇都轉左ready to pickup

如果11有銀就好

剛剛已轉, 收埋email, 沙田

我都係搏聽朝rock in咋

我都轉左
係咪即係拎得？

呢個香港買唔到

呢個香港又買到

Walk in應該10月先有
今日上網訂已經要9月26
一係比果農賺少少

原本21-25送貨啱啱check sf出左貨

叫佢改

收到emai但l點解今年冇得add個pickup pass落去 wallet?

係咪今日都拎得

部iPhone x 賣出去仲有4千頭
大家覺得trade 唔trade好

btw 死人smt夠膽死仲唔出plan

明天跟返個時間去

想知

why not
除非留黎記念10週年機
唔係既話早放她D

唔會
會跟返pick up time

有個好奇怪嘅問題
封email 喺電腦睇就睇到個qr code, 但係喺手機gmail 就show唔到

明白，唔該晒你

終於見到

之前有叫過，但佢又好似唔識改，佢叫我買鑽石版mon貼。
最終我無買到。

Same

呢個都係話唔賣去香港

暫時 down 咗 outlook 輕鬆解決

btw 之前攞殼都係咁 不過可以add 定個pass 落wallet 今次直頭冇wallet pass

點解我嗰個係25號

Apple app睇係幾時送?

集運啦清

20-24

好想今日去拎
有無巴打試下

打去SF問下

唔會，一定聽日

大家意思係綠色walkin大概要10月？ 未試過咁早買

11已由上海坐飛機到香港
會唔會送中架 （講笑

好想今晚拎啊

有冇人知個 Personal Setup有咩用

貨到舖，但一定hold到聽日先俾拎

點解今年冇得add個pickup pass落去 wallet app?

聽日到啦掛

2019-09-19 12:49
快件已發車
運送中
2019-09-19 11:13
快件在【深圳寶安利大項目營業部】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

佢中轉場仲要再出 之前買淘寶嘅經驗

唔好咁開心,
順豐既話分分鐘唔撚派比你~

琴日發 今日到 順豐

佢會話 先生唔好意思 揾唔到你 / 七仔冇位擺
介唔介意自己去附近順豐拎

我部電話坐咗程飛機(上海-香港) 叻仔

20-24/9 佢23號先派佢無問題

好心急

得套玩住先

唔好嚇鳩佢 我都係20-23 想聽日就拎

冇事既..
落左公司地址，唔想星期六日返黎收

仲有10幾個鐘先有得拎機

點解今年啲人咁心急
無乜特別咋wo

轉左shipped

凡有新機都開心啦

3 都有通知20號攞機

我6s 升上去隔左幾代都有d期待

+1

Smt 同1010 都冇影

知唔知順豐可唔可以改去順豐門市拎？！

可以，早啲改，唔係會遲一日

要快改
你check到佢係香港境內就要改

唔該兩位🙏🏼

冇用過 見連登之前有人提過下 買黎試試佢

有冇人一樣1010訂左冇消息

唔同係綠色咩

16號smt訂黑色 3日就可以約時間拎機

我1010收左sms通知

點解好似個個都順豐
而我係DHL

你新轉定舊客

舊客

兩部都轉哂status
一部shipped
一部ready for pick up

你講乜PVD 同 DLC兩樣嘢嚟架喎
PVD係鍍膜工序
DLC係鍍膜物料

有無巴打有 iPhone XS Max 二手回收價？

我都係DHL
利申 11

沙田啱啱先有email

invoice都收到了

收到email了，好期待
原本約左11點半拎，有冇得8點幾去拎？
第一次門市pick up唔太清楚規矩

聽日一出新機應該仲會跌d

我都係DHL
11 pro

smt自己上個預約網check下
我乜email sms都冇 都可以約時間拎機

1010黑256叫我聽日拎機

等待分配中

上次問有喎，係咪新機先冇？

大家唔好再用tb訂配件啦

聽日walk-in 11pro max 64防爆綠先

12:49個水貨
聽日收
快D搵人扑暈我訓醒聽日收機

去轉差館幫到你

收唔到1010拎機短信 反爾收到依個😅

聽日豐澤會唔會有 有優惠卷想用埋佢

太耐啦

有巴打話問過
要3日後先有

出邊買都係淘寶貨
除非你apple訂

咁姐係24-26就會有？

肥仔開倉全部淘寶野 好難唔自己淘

26號先收到

用緊7plus 轉pro 定 pro max 好？

用慣大mon咪max囉

本身21-24 岩岩收到email話聽日會到

買左spigen套

??????

咁睇唔開訂64....

部6s+ click咗backup之後 一直冇反應
係咪可以改用macbook backup？

隨時都得

容量不足地獄

64點用。。。。。。。。。。。。。

好似pro就sf由深圳黎，11就上海用dhl

我都係11 sf上海今朝機 到咗香港

可能重課iCloud

11 dhl
11pro max sf
整整齊齊黎唔好咩

其實我一直都覺得icloud同機本身容量是2樣野
我icloud 買2T, 但機本身都用了過100GB
64GB真是給你簡單輕用

可唔可以再講下順豐點用?
aos冇集運呢個option

幾年前已經唔會買64..... 係咪都爆既

2T icloud + 64GB唔會爆喎我依家就係咁
不過11 Pro都係買左256

3台都出左email pro max聽日攞得....但我唔係香港...長去hotline又唔比改日子...屌....咁我咁早簽約做乜尻.....簽約認晒頭都唔撚比改日子...

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

smt 有plan 睇喇

64GB 加200GB iCloud 表示冇問題
仲有20GB淨

我用緊16GB，不過唔影相

揀500個個plan

同巴打同批

一次過訂 一部pro max256 一部11 128

11 128就21-25送達
Max 就24-26

台灣大把

請問買呢d快充線，尿袋駛唔駛support "iphone快充" ?

"台灣" 你肯定製造唔係大陸？

從來唔多過40GB

CLS 點用

SMC出左Plan同之前一樣
又係送埋啲大灣區數據
而家X份約係真無限數據黎

無朋友，唔影相，唔聽歌，唔難呀

係既大佬

Xs Max 64GB表示仲有52.6GB可用空間

你仲勁

應該都係呢個喇，12gb 我都夠用嘅

放AV

終於轉左係 ready for pick up
但我lunch 去唔到，希望放工時間唔駛等太耐

你用爆唔等於人地用爆
識幾個用32GB都仲有位

我都覺得apple仍堅持保留64而唔出128是因為唔少人加個icloud就夠用

或者有啲唔理畫質直接backup入google photos算

我反而想早半個鐘去拎

邊到可以買到

我反而覺得係因為多人128啱啱夠用，於是就唔出128屈你上256

呢個就真係唔知做乜鳩死都要64 256

佢驚128 256 512 個個買128

6s+ 64用到宜家仲有20幾GB
但係好麻煩 要就住就住
128應該可以放任

我岩岩睇返帳單同埋SF送貨地址，得條街道名，但login 返Apple 睇自己地址係全寫，有無人都係咁？

打時會打俾你架啦

垃圾牌機殼 暫時頂住當先

btw, 邊到可以買到spigen 機殼

防花幾好, 我都用過一排呢d雞蛋殼

唔影相買三鏡頭做乜鳩

邊度貼膜，大概幾錢

佢今次啲plan真係狗也不屌
Apple tv+一年免費明明係Apple自己offer，佢寫埋落去當佢送？
啱啱先續咗網上優惠$238+18 6GB FUP，走去食返佢個iPhone plan即係又變返三舊幾水一個月先有無限數據，但部機(細Pro256)計返只平咗$619，大機好似仲平得少，當班客係乞兒？

其實乜64真係唔夠用咩

同問

女人64應該唔夠用

巴

其實每個人使用習慣不同, 無得比

多數都會有

我最後已經決定左256

大家買mon貼喺買 全屏mon貼 掂喺 非全屏mon貼

有無巴打知AOS 總係PI 個陣取消使唔使收charge

轉PFS cancel先要收

唔想再用8仔

希望聽日walk in買到pro 256防暴綠

收到iphone 嘅e-invoice 唔係話攞幾嗰陣先過數嘅咩

invoice 都出埋係咪返唔到轉頭
想轉色但又唔想罰15%

我都諗住聽日rock in 但我估未必有貨

難啲，你要同支那人爭

Pro可能
但其他大把

支那狗

支那都大貨 應該無人爭掛

京東補四次貨都賣斷，自己諗

新手一問，pro個mon係未會傷眼啲，同會有印？
仲諗緊11定pro

仲未諗到pro 定 pro max 好

Pro細機好揸手好多

想問walk in 拎機 check 機有咩要注意m

今年我變返dhl送
上年係順豐

Same here
用緊7 plus

我8plus

Same

Max有成4000電當然買max

same here，買左pro max，但心大心細想換pro

屌係3訂左pro 聽日拎機 唔知到時有冇得換max

我在信和買

有大就硬係心思思想換大
同埋max 核電

上面有人話用"icloud"，我唔係好明放d乜野上icloud？
放d大容量相/片上 icloud？
但你d app 都係要佔你d容量架喎。
app入面的app data都係佔容量架喎？

梗係全屏啦

我今日在信和買到spigen殼

聽日就得啦
晏晝問咗

但d 相同片壓縮左

如果你真係咁多app/game，咁你好自然會買256

係1010訂果啲仲未有到貨日期？

全型號？

yes
不過最好早啲去
利申聽日開鋪就鳩衝

聽朝去士多拎錶 順便去望望

聽日去Apple store應該有現貨買架可？

貨多到水浸

叫左聽日拎

竟然炒得起

聽日衝黨鐵黃ip11 128gb

送上黎屋企係咪是但搵個人簽收就得

dhl送上門冇人既話可以點搞

全屏意思係唔係摭埋前面鏡頭位?

Yes

我係買咗pro但係又幾想要大mon
pro揸落好舒服

yes.透明咁蓋住前cam

樓下保安幫簽收

唔知有冇walkin呢

有咩牌子可以提供?

sorry, 有冇巴打以往有經驗去現場拎機？聽日book 左朝早9:30 拎機，想問下一般會唔會搞到10:30 都未到我？因為我拎完機仲要趕返工

好似check in完仲要等 同時有人walkin 有人拎機 建議早半個鐘去穩陣d

所有faceid都係，唔好買啲蓋住個faceid嘅mon貼，成日有啲客問係咪faceid壞，一meet張貼就冇事

十幾二十分鐘啦 半個鐘都可能唔比你拎 尋日問左

早過9:30去等排隊，應該唔使好耐，今年拎機嘅全部都俾晒錢現場只需要核對資料，應該比以往快好多。

早d 去可以排早d?唔一定跟9:30?

約左LUNCH時間拎機
預左唔食飯成個鐘俾哂佢

邊間？
Lunch Time肯定人山人海

請問mon貼玻璃材質係唔係最好? UV好嗎?

最好唔好搞咁多嘢 咩防藍光乜乜 就咁玻璃

walk in apple store 要幾點去到

唔知多唔多人
早啲去先

想問約左11點半，8點去的話比唔比拎？
雖然預左成個lunch time比左佢

會晤會提前去到都冇用， 因為要俾訂咗機d 人買先

人多會叫你跟返時段來嫁啦

定喺定咗機d人同 walk in d人分開排隊

跟乜時段， 唔喺好明

又一城

拎機係有一條隊
直入問有冇貨
有就比錢

你約幾點個時間

其實我問過精靈,可以其他時間去,但會睇番輪侯時間長短
多人得濟要等耐D,或者請你跟返時間

Lunch time去電器零售店買 有冇機會
希望好似xs咁冇人要

今次真係難d

應該唔比 我問左佢佢話早一個鐘都太多 除非你真係咁好彩咁啱果陣有位比你攝

我就喺冇約時間， 唸住直接 walk in 買機

之前經驗
首賣人一係就唔俾walk in
俾既首先會CHECK 左有無隻款,叫你排另一條隊俾錢

有冇人咩都未買 打算聽日wall in再去找地方貼mon同case

thanks, 聽日 7點9去到排隊 撞下彩

單單買咗套

745都應該都排灑長龍 好似好多人都想walkin

想問下電訊商會唔會留多左機比walk in
因為訂左pro 想轉max

咁應該幾點去到

我掉轉大機轉細機
一來真係唔岩手型同重
二來8月去完日本,我呢d崇日撚見d日本仔全部用細機，賣既套都係for細機

諗諗下粒電多1000好吸引

好啦
咁都係12點放lunch去預左冇時間食飯

我問埋天才 佢地話往年有人通宵 今年pro防暴綠256真係唔知了 有幾早就幾早啦

你自用嘅話就約左幾點就幾點啦 早三個字都ok 嘅應該

乜尻都冇

Smt 可以揀21,22拎 (256popo green pro max)
地點本身近返工
但星期六日唔洗返，有無機會換到地點/ 聽日walk-in 有得拎

去邊貼膜？

遲少少得唔得？約左11點半至12點，不過12點先放lunch，好彩公司在ifc隔離，行過去好快
Sorry第一次store pick up，以往都係揀送貨，所以好多野問

衛訊買會有咩送？

無話唔得 佢最多比你7個工作天內拎機 如果唔係會扣15% 手續費同無機拎

如果你慣帶尿袋
果1000真係可有可無

都唔係架 有時真係尿袋無電/唔記得帶

都係果句 如果你自用咁緊係無所謂 如果你係想放就最好早d去

只求聽朝有rock in

apple store

我自己就有強迫要尿袋夠100先帶出街
加上公司都有得差電,唔洗太CARE電

自用啊
驚遲到會等得耐連食飯個一個鐘都唔夠咋

咁你放工再去拎啦😂😂怕就聽日問左可唔可以晏d拎機或者要等幾耐左右 先再去食飯

apple tv+ 香港得7日試用期

唔係買新送一年咩

係apple store 買貼，佢地會唔會幫忙貼？

會 仲好專業 有部機幫你貼

試用還試用 apple講明出新機送一年

巴打會買邊張？

係喎

無錯，香港官網寫得好清楚

日本人不分男女老幼多數用細機同摺套

便便地

好！唔該哂絲打

應該7日喺for 冇買新機個d人 ？？？

防眩光同防藍光有冇分別？

124942

APPLE TV 係跟APPLE ID
定跟新機

唔洗客氣 我都訂左11 pro 綠色 好興奮

smt 聽日有得拎都唔拎啦
用緊family plan 之後屋企人出部xs max 免6期供機
而家話買新機要cut走舊個個優惠
姐係原價買舊個部機

貴+唔包埋前鏡

*之前

防藍光應該唔推薦， 個mon 顏色會變咗
防眩光就可以喺太陽下面睇得更舒服

仲要簽多兩年

藍光真係無乜用
普通玻璃已夠

但包埋前鏡會 影像變蒙？？？

佢話係重新簽過唔洗加上去再計過24個月
但係舊個到個優惠成2千幾3千 邊個會cut左佢咁傻

其實包前鏡無問題，我用緊包前鏡無影響
話有影響係可能D差既貼cut得唔好
有D遮住個鏡或邊位影響到鏡有問題

前鏡 後貼呢d 我覺得可以淘寶買

全部出新機都係呢招，變相你要提供個plan或舊plan優惠無咗，然後又綁你2年
所以唔會再用出機plan

啱呀 本身上台出機/話零機價果d 其實圍返條數分分鐘仲貴過就咁出機

前鏡覺得唔需要， 但後鏡就應該貼

都唔係既
3台個plan
扣左機價 每個月當220蚊有真無限

btw, 後鏡貼應該喺邊到買到， 黃金？ 信和？

機都未有就推爆
你地係咪痴線架

貼埋後面玻璃會變到好重 建議買apple care+ 用都用好得爽d
利申 加左～～

唔多唔少都會有，睇你取捨犧牲小小影響還是要無遮檔影靚相

淘寶大把 黃金信和都係淘寶野黎炸

我icould 用黎back up 新機only

八達通行政總裁張耀堂表示，在Apple Pay加入八達通的計劃不會隨明天有新的iOS推出，但會盡快安排在今年內實行，屆時會再另行公佈詳情。

I mean 單單鏡頭周圍， 機背唔粘啦， 到時散唔到熱就hihi

後鏡更加唔好貼啦，浪費個鏡頭

想快d 有

咁就直接買個靚套

sf 仲係快件已發車

問題係有冇需要用 $220真無限，
變相用新iPhone引左某d人join 貴plan。

睇你本身用咩
本身用開240真無限
平左小小

聽日收工去walk in 買pro max 256 綠色
唔知到時仲有冇貨

pro 256 綠先岩

90% 冇， 其他顏色啦

99%冇

我估pro max同11會受歡迎啲
Pro 64GB應該ok

唔通真係要上網訂 等兩三個禮拜

算 慢慢考慮下先再決定買唔買
反正部x又唔係話好差

上年第一日都有walk in?

去豐x果d買可能快d

想聽日WALK IN PRO MAX 64GB綠,係唔係冇咩機會

pro max 64 綠都有d機嘅 256以上就無乜機啦

唯有lunch去買啦

單寫1130-1200
收工630先去
另外單名同id名唔同
會唔會有問題

比佢對身分證 apple id email invoice 同開埋個app 入面解鎖睇埋個order no 我唸名唔同都應該無問題嘅

想問下你地平日點消毒部手機

目標：細pro 256GB 太空灰

酒精紙巾

消毒？

想問多數百老匯 豐澤呢啲多數幾時先有機賣？

有無人1010/csl訂左機有消息？

十成十冇 唔好發夢

如果過多幾日呢？

有冇人試過新機一上手
即跌爆mon

唔知邊年澳洲有人試過
一出apple store開箱即爆

原來無爆

屌，銀色垃圾價

皮唔掂得酒精

smartone第一日就用左REDPASS
到而家都未有通知拎機

我買果部pro 今日已經轉左出貨中
但佢寄果封email 寫我個ac+ 係21年9月21到期
咁係咪即係21先收到機？

已出貨先岩

計完個價都係放棄smt出機 等walk in好過 自己再上台都冇咁嬲

128啦 我自己夠用 你睇下你

聽朝係咪無IR 要walkin

我舊電話13.1
用wifi 過唔過到資料去新機？定係要降番去gm？

衛訊係咪話聽日會有貨？
有就11點零去

係
點搞

皮冇褪色?
情況可接受?

唔理，照用，黑皮無事

好多細菌

我指照用酒精紙抹所以先話黑皮無事

藍皮

我諗住降返13再過資料

walk in 買11 黑 256 有冇機?

未試過IOS轉IOS機
想問吓轉咗新機是咪會將舊機裝既APP全部備份哂過新機?
連D DEL咗既APP都會>

fking true

點解第一日唔訂呢？

11 size係咪大過x?

藍皮白機？

有無tb無線充電器正？可同時差2部電話

衛訊洗唔洗訂？會貴d?

我都係
SmarTone今年最亂，plan又遲過人出，有啲人又話plan都未見已經叫佢哋揀時間出機

貼ready

買左部自用不過時間拎唔到
禁錯左取消扣左10% 純粹問下係咪無得救

好用? 幾錢

眼厲
其實有神器盒係xs max，到時試下啱唔啱用

3盒加埋$130 共有7塊貼
好耐之前已經好多人推薦閃魔
絕對拍得上2百蚊樓下既貼
好抵用

上星期日買左pro max 9H全屏都有送神器
佢會唔會比左xs max 我 好驚唔岩位

問過客服，佢話pro max同xs max神器唔同
等巴打report

唔出奇，因為mon都係6.5

點買架ching

唔怕，唔用神器貼一樣得

想問下有冇人買咗金色好似好少人買咁

淘寶閃魔旗艦店
可以送香港的

豐澤有大貨

未就係，唯有希望可以快啲派比舊客先

員工？

Rock in

任你買。炒家收皮

我都第一日用
尋日揀時間 首日拎
問過無policy話一定要用plan買

正價先算la

Popp green 都大貨？
有trade in?

正價

電訊商，同連鎖店全部都有大貨到齊
個d咩會員/用戶預定登記呃鳩人
Walk in都買到

你認真？

認真

？

聽日打去問下先
謝巴打

打電話唔會答你
因為唔會留貨，有就賣，直接去就得

百老匯 有無😳

唔知豐澤要去到幾時先會有現貨呢

大量

收工先去到

我到今晚八點乜柒揀時間通知都無收過，手痕走去加多部細Pro綠256

訓醒有新機

大貨、唔洗擔心

iPhone X 好唔好轉11

今年洗唔洗食骨

轉啦，都升唔少

小弟想問下如果11同xr簡邊部會比較好

右邊兩個有咩分別

一向都唔使

有個係磨砂
其實分別唔太清楚，好多都講到好勁咁咪試下

好似好多野升左，但唔知點解好似有種降級既感覺

個mon同邊框大down grade
不了

oled轉lcd 對我黎講係升級黎

promax 256 銀色係咪必買到

閃魔買套送果張係咪垃圾黎

有冇人聽朝8點就去試walk in

唔會有

有得諗諗，THX

叫頂住當先咁啦

十幾蚊個d黎？

pro max 同xs max張mon 貼係咪一樣?

1010訂咗機 未有消息

唔知clublike 會唔會聽日都出到貨😭

一陣七點收工 放工直落ifc 搏有得rockin 先

仲係處理中

你係幾時訂？？

19號凌晨一點

我早你少少 18號夜晚9點
有啲預感聽日唔會出貨

新機冇得偷睇whatsapp
要等佢update 不過可能出年先

打去九千幾次都無人聽，預左無先，鬼叫連埋AirPods有優惠

預訂個時佢寫最快20號送貨，唔知佢會拖幾耐
依家見有人話各鋪有大貨

咩叫偷睇whatsapp?

3D Touch

呢個位唔會藍tick

媽，好毒呀

張圖上網搵

發現自己都好on9，將官方個皮case買錯咗做大機個盒送到攞上手j完先發覺唔妥
屌都唔知放出去好定索性改買大機

裝app我就真係裝唔到64gb...

一陣7點收工 去邊walk in 好

邊度都得啦

咩舖最早開，想早啲返去訓

好急住要咩？

8點去apple store 有冇冇得walkin

依加去？

13號晚訂128 黑11

琴日下午六點變成出貨中

你地18,19先督 冇咁快出貨好正常吓

應該有 go

第一日得咁少現貨咩

周圍都有啦 我都係我做個商場既豐澤留左部
收工先去攞

豐澤係咪夠貨
係我就返工之前買
可以分期喎

唔知佢係咁多日既單一次過出貨
定係逐日出貨呀嘛
咁佢寫到每日10點前既單第2日會出貨
點知iphone 唔係

機已到手

咁快

天才吧員工？

外國巴

我岩岩5點先訂 慢慢等

咁多人話有walkin 大貨 仲係club-like 買？

澳洲

Walk in?

可以電話留機？

對我黎講唔急用 最緊要係就倒我時間

pick up

澳洲有冇得walkin呀

見唔見到有人walk in
諗緊今晚walk in 得唔得

硬係心急想早啲收到
係咪揀自己拎機？

同埸加映

白色幾好睇

有人walkin嗎？

係 送貨同出去排隊同人搶就不了
揸巴士冇自己時間

澳洲有walk in

謝謝！！！

屌係apple store望左入去 pro同xr條框差唔撚多...

知唔知今日有冇walkin？

暫時未知

Store開始多人

唔多喎

剛剛去咗九龍塘問過職員
一個職員就話未必會有
一個職員就話今日冇

開左啦？

佢整咗條隊出黎囉 未開

藍精靈有無拍手

試walkin駛唔駛排隊 10點直接入去？

佢都係話排隊

又一城apple store今日唔係開8點？

多唔多人

仲拍得落咩 同埋以前好似係第一批攞機先拍，無咁早

行家

最討厭，拍乜鬼，點都唔做第一批

如果無得walk-in 去豐澤個啲買算